街邊口罩直上250元盒 強到

你影乜鬼

賺撚到分分鐘二手口罩

我直頭睇唔明佢個標題講緊乜野

你影到咁不如唔好影啦 打字算啦

應該想表達250蚊都比人掃到一盒都冇

行埋去影比人打

利申用左遠攝鏡

親放心已經100%水蒸過消毒

打咩打？一打即報警，邊個傷？

報埋海關

DHL直送

個盒流過劉德華

398 50個 荃灣綠楊新村萬寧對面